\beginsong{Salvo por la gracia}[by={Daniel Souza},
                     verAlbum={Frutos do Espiritu Vol 5.},
                     tono={D}, bpm={128}]
    \transpose{0}
	\beginverse           
		{\nolyrics\[D] \[D] \[D] \[G/D]  \rep{2}}
	\endverse
	
	\beginverse
		\[D]Justifi\[G]cado fui,\[D] 
		santifi\[G]cado soy,\[D]
		glorifi\[G]cado se\[D/F#]ré \[Em]a través de \[A]Cristo 
		\[D]Soy libre de \[G]culpa del pe\[D]cado, 
		soy libre del \[G]poder del pe\[D]cado 
		De la pre\[G]sencia del pe\[D/F#]cado, 
		\[G]libre se\[A]ré. 
	\endverse
	
	\beginchorus
		\[Em] De gloria en \[D/F#]gloria,
		\[G] de fe en \[D/F#]fe, 
		\[Em] gracia \[D/F#]sobre gracia, 
		\[G] gracia \[A]sobre gracia 

    \endchorus


    \beginchorus
    \lrep \[Em]Sal\[D/F#]vo,\[G] \[D/F#]salvo por la \[Em]gra\[D/F#]cia \[G]
		\[D/F#]y es por la \[Em]fe en \[D/F#]Cristo 
		\[G]que soy \[D/F#]salvo, \[Em]
		no es por \[A]mí.\rrep
		
		Es don de \[D]Dios 

    \endchorus
    
    \beginverse 
    {\nolyrics\[D] \[D] \[D] \[G/D]}
	\endverse
	
	\beginverse
	    Justificado fui, santificado soy, 
	    glorificado seré a través de Cristo 
	    Soy libre de culpa del pecado, 
	    soy libre del poder del pecado 
	    De la presencia del pecado, 
	    libre seré. 
	
	\endverse
    
    \beginchorus
	    De gloria en gloria, de fe en fe, 
	    gracia sobre gracia, gracia sobre gracia 
		
    \endchorus
    
    \beginchorus
	    Salvo, salvo por la gracia 
	    y es por la fe en Cristo 
	    que soy salvo, no es por mí. //
    	Es don de Dios
    \endchorus
    
    \beginverse 
    {\nolyrics\[G/D] 
    \[Em]\[D/F#]\[G]\[A]\[A/B] \[B/C#]}
		\endverse
	
	\beginchorus
    \lrep \[F#m]Sal\[E/G#]vo,\[A] \[E/G#]salvo por la \[F#m]gra\[E/G#]cia \[A]
		\[E/G#]y es por la \[F#m]fe en \[E/G#]Cristo 
		\[A]que soy \[E/G#]salvo, \[F#m]
		no es por \[B]mí.\rrep
		
		Es don de \[E]Dios 

    \endchorus
	
	\beginverse           
		{\nolyrics\[E] \[E] \[E] \[A/E]  \rep{2}}
	\endverse
	
    \endsong